公屋仔用 Zoom 就怨聲多多，00 後唔捱得!

以前讀大學時訓晏咗，屋企住太遠，逼住要走堂冇得上，依家有 zoom 咁方便仲咁夕怨氣

唉，依家大學生真係。以前 present 要特登返學校 rehearsal ，邊似得依家可以屋企錄定 video 再交上去咁好

冇冷氣開

是咁的
樓主早排亂入ocam
見到個一睇就係00後嘅懵炳用virtual background
見佢個樣低低地咪撩下佢

樓主：
00後：

：你住公屋？
：係吖
：zoom上堂方唔方便？
：zoom上堂根本係迫害公屋仔
：依家有 zoom 咁方便仲咁多怨氣？
：咁...咁真係公屋窮撚嘅末日喎

樓主聽到即刻火都嚟埋
一嘢喝鳩佢

你同我跪喺度！

佢俾樓主嘅氣勢嚇到一嘢跪咗喺度喊

：屌你老母你地啲00後食屎大定飲尿大
全部都廢柴嚟，冇撚柒閪用
我嗰個年代訓晏咗，屋企住太遠，逼住要走堂冇得上
以前 present 要特登返學校 rehearsal ，邊似得依家可以屋企錄定 video 再交上去咁好
唉，依家大學生真係，俾人屌兩屌就喊到成隻豬咁
唔怪得之人人都話00後垃圾嚟
樓主一路屌，佢就一路趴喺塊地度喊

屌到咁上下見佢都喊到窒息咁
樓主先停，放佢一馬
反正啲低等人種都屌唔醒㗎啦

：樓主好波
：樓主好型

高汁會員